平心而論,死亡擱淺係咪史上最偉大嘅日本遊戲?

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

你打過幾多年機 毛出齊未？

史上最偉大, 誇張左